其實香港有d咩拍拖好去處？

認真問，成日比條女話我唔帶佢去玩

推

殘廁

好想煮定便當 係風和日麗嘅日子野餐啊

交比連登嘅巴打就得

飛你啦,咁都諗唔到

銅鑼灣名牌店

青山灣 夕陽景唔錯